屌就黎輸喇，youtube 好撚多 5毛啊！！！！

屌條片下面comment 勁多五毛話香港人係爭取緊fake democracy , 話我地比人呃，話我地根本唔知自己歷史啊屌！！！

RT係俄羅斯資偽美國台 拍得住大公環時

輸你老母。亂軍心者死！

畀壓力GOOGLE先有用